覺不覺得Sam是抵撚死，佢條女很無辜？

大家都只會blame活著的人

hacked

我淨係覺佢死係自己玻璃心 唔應該怪人
理性d咁講如果條女講既係真
Sam份人性格都有少少精神問題
狂call/搶電話跑走/偷偷地入人email再入人地ig/不斷搵人地屋企人
分分鐘好耐之前已經想分手但甩唔到身

agree 呢啲行為真係好恐怖 好彩無個女仔嘅相 如果唔係實spread
大家真係要小心自己嘅隱私，同埋見到對方有恐怖情人嘅特徵要即閃，如果唔係呢件事會成為一個持續嘅困擾

Sam哥顯靈

佢條女處理得好啲就唔洗死

屌士撚但啦，都唔知有咩好討論
個個係咁開Po講佢地，都唔知係咪pr黎
兩個都藍絲死撚曬佢我都唔想知呀，又唔紅，
到底有咩好關心呢屌

如果對方真係恐怖情人，其實無乜好啲嘅辦法處理
唯有係諗辦法甩身，死佢一個好過攬住一齊死已經係最理想

剩係知條女幾正